[祝福香港警察] 疑受黃背心運動影響 法國警察自殺人數激增

今年以來，法國警察自殺人數急劇攀升，至今已達28人。法國政府決定設立自殺預防機構以應對這一趨勢，警察工會則懷疑高自殺率和「黃背心」運動有關。

法國警察工會表示，自去年11月「黃背心」運動爆發以來，警察承受著巨大壓力，因為抗議活動往往會演變為民眾與警方之間的暴力衝突。持續了半年多的「黃背心」運動讓法國警察疲於奔命，甚至還得遭受抗議者「去自殺」標語的刺激。

據法國內政部數據，今年以來，已有28名警察自殺，相較之下，去年全年的數字為35人。此前的最高記錄為1996年的70人。

法國內政部長卡斯塔納坦承，警察自殺率上升和其職務造成的身心壓力有關，他表示：「我不想再聽到‘這與工作無關，只是個人問題’的說法了。」

「黃背心」運動爆發後，法國警察每週末都嚴陣以待，除了層層設防，還要與部分抗議者「貼身肉搏」，一些抗議者甚至打出要警察「去自殺」的標語。

「黃背心」或許只是警察自殺率上升的一劑催化劑。事實上，由於任務重、壓力大，法國警察的自殺率一直處於較高水平，比普通民眾高出36%，平均每年44起。

2014年，法國警察曾出現過一次「自殺潮」，全年共有55名警察和30名憲兵自殺身亡。2015年1月，時任內政部長卡澤納夫出台一系列旨在防止警察自殺的措施，包括政府額外雇用7名心理學家為警察排解壓力，防止警察把武器帶回家用來自殺等。

這些措施產生了一定效果，2015年和2016年警察自殺數下降了，但2017年危機又捲土重來，有51名警察自殺，甚至出現一周內9人自殺的情況。

祝福香港警察一個也不能少！

‘我冇野講’

生涯規劃做得唔好姐 開份工咩事

香港警察自殺率會少左
多左ot 錢唔洗還唔到債吞槍

甚至還得遭受抗議者「去自殺」標語的刺激

佢哋先唔會 係咁賺補水

如果真係關份工事，點會得咁少人自殺？

下次要準備D 去自殺 既標語

今年以來，法國警察自殺人數急劇攀升，至今已達28人。法國政府決定設立自殺預防機構以應對這一趨勢，警察工會則懷疑高自殺率和「黃背心」運動有關。

法國警察工會表示，自去年11月「黃背心」運動爆發以來，警察承受著巨大壓力，因為抗議活動往往會演變為民眾與警方之間的暴力衝突。持續了半年多的「黃背心」運動讓法國警察疲於奔命，甚至還得遭受抗議者「去自殺」標語的刺激。

據法國內政部數據，今年以來，已有28名警察自殺，相較之下，去年全年的數字為35人。此前的最高記錄為1996年的70人。

法國內政部長卡斯塔納坦承，警察自殺率上升和其職務造成的身心壓力有關，他表示：「我不想再聽到‘這與工作無關，只是個人問題’的說法了。」

「黃背心」運動爆發後，法國警察每週末都嚴陣以待，除了層層設防，還要與部分抗議者「貼身肉搏」，一些抗議者甚至打出要警察「去自殺」的標語。

「黃背心」或許只是警察自殺率上升的一劑催化劑。事實上，由於任務重、壓力大，法國警察的自殺率一直處於較高水平，比普通民眾高出36%，平均每年44起。

2014年，法國警察曾出現過一次「自殺潮」，全年共有55名警察和30名憲兵自殺身亡。2015年1月，時任內政部長卡澤納夫出台一系列旨在防止警察自殺的措施，包括政府額外雇用7名心理學家為警察排解壓力，防止警察把武器帶回家用來自殺等。

這些措施產生了一定效果，2015年和2016年警察自殺數下降了，但2017年危機又捲土重來，有51名警察自殺，甚至出現一周內9人自殺的情況。

祝福香港警察一個也不能少！

紅字有無得試？

新方法

無，香港警察既面皮厚過字典，無用

如果係香港叫警察去自殺又會比和理非話影衰場運動

香港依加咁既環境,似係市民比較容易受刺激自殺多過警察

黑警死全家

冇用呀，呢個係有冇良知嘅分別

死完會有咩改變?

由你投考果日已經決定咗出賣靈魂助紂為虐
無一個係無辜

幾時到黑警

教唆自殺好似係犯法
小心又俾個藉口人
和理非->deadline->升級->和理非->loop

黑警咁多補水 佢地點會有壓力
恨不得你日日示威添啦

懷疑警察受邪教影響！

新玩法

未必架
長期望到呢d字 唔多唔少都會受到影響

推一推

再推一推 好值得大家睇

去自殺！

支持警察

你哋冇做錯！
反正喺前線畀人屌、眾叛親離嗰個又唔係我

一個都不能少

大家諗諗計

屌 班毅進仔連最字都唔撚識多隻 都唔好講基本既是非對錯 你期望佢地會因為良心責備去自殺？？？？

法國啲警察對汽油彈

香港啲警察對書生 點會有壓力 爭𨶙住當更都黎唔切

點解香港係調返轉

香港個堆無血性 點會有feel

一個也不能少！

唔係良心責備
而係直接刺激佢地的情緒

屌，本身有情緒病姐，又屈落去入工

佢哋渣廿幾三十k一個月邊度搵，自殺？返屋企搵老婆口爆出咪又返工囉

祝福香港警察

又屈落去份工到

屌，咩d警察抗壓力咁弱架？

我無野講

傻啦，點會
佢地打開市民泄憤

推

推，希望有生之年可以見到

持續了半年多的「黃背心」運動讓法國警察疲於奔命，甚至還得遭受抗議者「去自殺」標語的刺激。

抗壓力咁低

希望牙Wave可以堅強

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

我有野講
咁鍾意收錢搞事打人，用公帑比恩恤金你地全家呀

所以我地一定要拉長抗爭，個個星期快閃，玩殘警犬

依家啲警察抗壓力咁低

係咪收咗安家費？

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

支持警察，吞槍自殺

希望下次唔好有人叫啲句口號啦

呢句

唔明
冇呢個字有咩問題?
利申:我90後以前手機用筆劃打字已經用呢個冇字

一些抗議者甚至打出要警察「去自殺」的標語。

非常有啟發

無錯香港只會調番轉,係示威者先大增

我無嘢講我唔解鎖我要飲水我要見律師我要去驗傷

我入番黎講句公道說話，
受黃雨褸烈士影響，
烈士已上升至四位。
香港狗隻平均工作時數不斷上升。
距離上樓更進一步。

人地警察會自殺係因為仲有良知
香港個d冇晒架啦

_ 債 _ 償

香港警察自殺一個都嫌少

唯有去前線舉牌叫警察 不要自殺，好擔心佢地

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

咒佢地屋企人死

新標語banner
Go kill yourself

千祈千祈唔好個個禮拜都上街

警犬都唔撚識字 標語撚睇得明

咁多OT補水錢,
拎叫雞, 賭錢不知幾爽啦

push

黑警唔死都冇撚用

多ot咪輸多啲 關咩事

幾萬人入面得嗰0.00幾%

法國警察有良心
香港警察根本連人性都無

你班暴徒千祈唔好叫警察去自殺，教唆他人自殺係犯法

_ _警察！畏罪自殺！

抗逆力低

又唔係法國
當值會比人打
依加佢地係袋錢去打人
有乜壓力

Sorry ~ 黑警死全家。唔止自殺咁簡單。

一個也不能少
等你地去坐監

之前分享狗與其家族既相一招其實有用

香港警察祝福你哋 一個都不能少

支持警察

吞槍自殺

唔洗叫佢去自殺
只要佢開工會比人指住屌，收左工老婆仔女喺社會上都比人杯葛當透明
慢慢就會心理唔平衡
其實而家已經有少少，你睇佢喺社會個存在價值低到要喺狗總貼小學生壁報圍牆取暖搏存在感就知

當然 我唔鼓勵大家咁做

我覺得唔好 點樣都好 兩邊都唔好攞死黎做武器
唔係我哋同林鄭無分別

可以做我地標語之一

香港警察
唔好自殺